發撚左個鎖鏈夢

屌呀，周街係鎖鏈同鎖頭 點算